發夢發到成身肌肉酸痛，行步路都痛果種

成身肌肉好似扯到恆哂咁, 大動作少少都好撚痛

特別係左腳大腿位置, 酸痛到連想舉起隻腳都冇力舉唔起咁樣

頭先係床頭想起身起床尾拎野點知成個腳發唔到力失重心扑撚左向前

想問下有冇咩方法可以緩和下咁樣

係咪平時無做開運動？

本身有樣運動玩緊,一星期操3,4次

不過依排忙2,3個月冇操

拉筋/ 按摩器震番鬆？

有做d伸展動作, 不過好似未見效

按摩器就無啦, 4千幾5千幾我拎黎買文具派比隊友仲好

btw 我其實想問下有冇其他人都好似我咁樣

定還是我真係太廢,係個別例子

就係好奇發夢平時都好大機會做開運動

全身性肌肉酸痛一係病

一係就食得煙/煙加料多

發夢都全身酸痛拉下筋試下先

你知d大肚婆都成日訓訓下抽筋抽醒

再按摩下肌肉試下先

血癌

衝個熱水涼

同問，我都係早幾日操太勁宜家肌肉酸痛。
希望聽日出到去

休息下啦
沖過熱水涼
搵人按摩出出火

依家好左好多

大家聽日見

橫紋肌溶解

食夠蛋白質，訓覺訓足啲
按摩同放鬆都係短期舒服啲
最終都係要等個身體修復好

橫紋肌溶解係痛到癡撚線
係就唔會上連登問啦，直接入左急症

入左啦我 未算好痛 可能發現得早

巴打練咩練到橫紋肌溶解

不如用震蛋啦喂

普通頹練 跑左30分鐘 舉下二頭肌 💪🏻可能冇做開